覺唔覺得睇啲post回覆嘅正負評好有趣

通常有啲初初一面倒嘅post
回覆正評都係指向其中一方
中間有個人講咗個好有力嘅反駁
之後嘅回覆正評就會轉晒軚

睇得多覺得煩，睇comment會先入為主

有得hide就perfect，不過最近都改得好好，通知功能

認同，我覺得取消左呢個功能重好，或者超過廿個正/負評先開始顯示出黎會好d